Muito grind, muito areo e muita coragem pra sentar o p nas transies e paredes com mais de 1 metro de vertical da piscina do Clube Recreativo Jequitib, em Caapava, no Big Pool Day.  disso que a gente gosta. A borda dessa piscina nunca mais ser a mesma.

VDEOS, FOTOS, NOTCIAS E SKATE TODO DIA:
www.blackmediaskate.com

SIGA-NOS:
www.facebook.com/blackmediaskate
www.instagram.com/blackmediaskate
www.twitter.com/blackmediaskate
www.youtube.com/blackmediaskate